匯控都算抵死 幫政府搞完星火呢幾日比藍絲搞

點比藍屍搞

個人認為佢無搞星火

689帶隊告匯控唔派息 又搵人去總行播大聲公

信共匪冇好下場

諗住左右通吃點知政治需要就兩邊得罪哂
以為奶共有生意做
點知英國唔俾你派息得罪返中共轉頭

公司無
但係入面做嘅人就好難講

真心問
其實封星火係警察封定hsbc封

金管局出面

藍絲暴徒

抵撚死

紅燒百年獅子頭係藍絲做？

似

沽咗佢咪有錢

買股票包賺咁，混為一談
不過人哋出金手指又真係抵屌

告囉

睇見班友叫春真係心涼

如果係藍絲，我會好開心
利申：拎有五手滙豐

港共要搞鳩星火，屈星火洗黑錢
hsbc一定要跟慣例，洗黑錢就要立刻凍結
無得唔聽話。

全世界既政權都可以用呢招，除非hsbc撤出香港，如果唔係無辦法。

題外話，江湖傳閒，中共想控制hsbc好耐，但hsbc一直唔屈服，要跟英式做法。封星火對中共黎講係一石二鳥

共產黨從來冇所謂自己人，只有利益
無論你以前幫過佢做好多嘢，只要佢睇你唔順眼都可以抹煞你以前做過嘅嘢

英國狗我屌哂你地老母

匯豐同國泰都做咗衰嘢，受到詛咒啦

係！

當日邊個搞9星火，呢家真係抵死，重用緊或買左hsbc嘅人係幫幫凶，抵死

又一件五毛

😡 完全正確

要保證佢賺真係笑死

好多小股東係門口等緊

遲的重大鑊，借咗幾千億比人，睇黎會有相當部份變呆壞帳

我好想知係唔係停左市
等錢救命咪沽左佢囉
D野講出黎都無人信啦
有強姦無焗賭嘅

香港𠵱家咪有中銀囉
搞咩真正的Hong Kong Bank呀？
屌你老母你班藍屍借機搞港獨

依家順利成章告到佢仆街。HSBC 真係無運行，跟晒規矩做野都俾人鬧到上天花板

火燒獅子最岩！

x2
人哋就係間銀行冇必要包庇你政治運動
個人戶口收成幾千萬

人哋跟程序做嘢

我想問你個人戶口不停收匯款幾千萬
你喺銀行 就算唔關運動事
你會唔會去查先

大把銀行戶口係一直收錢，準則並唔係收錢多，就係洗黑錢。
而係港共提出【洗黑錢嫌疑】，hsbc就要封
所以hsbc係跟指引，而幕後黑手係港共

報應掛

屌你老味慳啲啦唔好黃上腦
個人戶口收成七八千萬
銀行會唔會畀你咁樣走精面唔用公司戶口呀
個撚個都咁做銀行唔使食啦
匯豐幾撚驚死畀人篤佢洗黑錢
唔該你哋做人持平啲
根本匯豐都冇可能當睇唔到

ching我唔知你做邊行
不過眾籌戶口好多都係咁。我就係持平先幫hsbc，唔會亂屌。
星火係幾廿幾位律師同時管理，超過200位律師幫手，你覺得d律師唔識法律咩，比少少智力，唔好信藍屍嗰d言論啦。

黑警狗官劣政跟程序做嘢

星火本身係一個組織既戶口
你係邊度見到佢係個人戶口?

一直都講用殼黎收錢
我真係睇唔明點唔用公司戶口

執柒咗佢la
hsbc jardin呢啲英資從來都係奸商賤企

咩組織 資金來源合法？ 慈善？ 公司？ 營運緊咩生意
大家唔使扮啦好無
係都要玩華人果套兜黎兜去

你估人地就唔知？ 定扮唔知 放緊你水 面對現實 從來都係等緊機會捉
點可能唔知你地做緊咩

隻銅獅真係好大影響力

之前新聞報咗話佢係用一間清潔公司嘅戶口
咁正常嚟講就應該嚟嚟嚟去去都係嗰班人入錢落去，當畀咩清潔費諸如此類咁樣
咁你而家係阿豬阿狗都入錢落去喎，咁梗係唔正常啦